毒撚秒回

係香港on9賣咁貴

3 hrs 推完po
madzi開po=快推完
@清楚

我都想甩P
瘋狂開po洗走黑歴史

789開我一個鐘推爆佢

我日日都推爆佢

你自己一個包晒2~1001

飛機場黎，唔好同我爭啦

建議對mad好啲
如果唔係會madmad

會留返#789比佢

佢會唔show你
你個大話精

我最近鐘意齋啡

唔好離間我地兩公婆

佢無奶啫，但好sweet的

香港乜都貴過人

但人工又低過人

樓上我女人

屌，柒左

屌
好影衰你咩家下

快我幾秒

你唔幫我刷

我拒絕

我只愛789

啊啊啊

你係我邊個

刷完牙先想食

我邊個都愛 淨係唔愛你同789

我都餓了

返工啦你，煩住我女人

898

咁就得，789等我愛

佢因為你而嫌棄我

我買比你？

我789 ptbf 依加番緊工

大家樂 六點先開啊

唔係嫌棄...驚佢呷醋/_____\

佢有我仲點會搵ptbf

我樓下茶記6:30開，你等到7點？

不了

我煮比你？4個字比到你

我日日食大快活

遠

痴撚線

屌女未

屌咗啲功課先

好遠啊

樓下有晒大快活大家樂美心

想見你嘛

對你有興趣

要返啊屌，不過同緊我女神傾計

打丁用左手定右手？

屌你啦 我門口有大家樂 大快活要行出去

想要你

佢話想食烏冬

大快活開7點

唔係咁岩，同一個人黎

早唞

唔係玩，係咪食啊？

晚安

早安lm

1030 要起 88

聽你話e+sleep

me 9:00

唔洗出

而家先醒

俾隻狗嘈醒

依家買都得

幫你趕走

屋企隻狗趕唔走

比佢同貓貓玩

又是行c走肉的星期一

同我玩

起身
發現頭先醫生打黎
我打返過去冇人聽
少驚發生咩事

出左街先講

原來係報告出左通知only

有病要出街

精神病

我10點幾買咗 跟住食完瞓到而家

唔係點播毒 上年個個話攬炒 依加又驚啊

你呃左我！！！！！

mk post

我醒唔到身

屌我話我精神病呀
抑鬱症傳撚染唔到呀

so what

可以去奶下miss pun

Bb

你傳左比我喎

BB

miss u

搵你個789喇

禾都系！

我唔會有異性無人性

食咗嘢未？

大家都知你係

唔好老屈，789會信

我都係講事實

考慮下相信你

未

我食完又all到死

你一點也不了解我

你也一點也不了解我

我是好人

聽朝！

11哥

想食咩

我了解789就足夠

我今日早左起身
但精神繼續upupup
今日搞返下個ig

大家都知道 我會同讀講

bb

你呃人！(乸型聲

好
我而家覺得如果早餐食好飽嘅話午餐都唔使食

我直接同佢講都得啦！

我要講先

我既早左起身係由平時下晝3，4點
到依家1點

想聽你把聲

係一件好事

唔ok

我把聲好難聽

我都覺
真係好似完全好返晒咁

聽過先知

有咩問題？差十年好閒

未見過個樣

my penis blue
my b is u

Luv u

依度好多人都聽過我把聲

好難聽

我都好愛你
大家都咁痴線

唔知點解我覺得嗰個樓主話係佢嘅朋友
我覺得係佢自己

冇錯

你同貓玩

買左咩

我同你差十年喎

想聽牙

冇錯冇錯

蝦餃

我朋友愛你

我好想食藍店

食咩

喉嚨同頭好痛
想食粥

好想食蝦

有冇食藥

琴晚咁快吹爆

我鐘意白灼

no

真心我2字頭

佢好愛你架，我代佢話你知

我無咳

6歲邊有咁聰明咁靚女啊 講笑？

789

M

白灼豬

活活

讀讀

召喚清楚

召喚1001

召喚心痛

召喚海水

召喚30cm

召喚男人

召喚我掛

B

召喚紅豆丁丁訓豬

召喚boom

召喚留夢

召喚浪浪

Hi

召喚仁美

召喚莫竣名

做緊咩呀

hi

去後樓梯

豬豬

吹爆你

啱啱問完hku
問緊其他大學點樣申請master

你好勁

我係睇唔明啲大學網站寫乜鬼
究竟我使唔使考GRE

on duty 中，牙sir食煙比人周到會守水塘

M蛇蛇

我覺得靚就得啦

來了

好似冇人
潛先

喺度

未起身

佢返工

職業，我女友

你有幾多個女友

叫我路sir

話說而家咩色係巴

問過我未

我最柒

明明我最醜

Car

跟住就會自爆

人棄我取

789靚女

車what

AGREE

但我欣賞既係佢內在美

U😋

車u

very sleepy

Take a rest

i need to work

仲未回本但又要入新貨

我廢青

入咩貨

咁爽，吊牙

從來沒有

岩岩食左條蕉

M蛇

唔信

食未

又入

靚

我絲黎，唔係les

加我未？

又扮女人

你問bitch
同佢打過機

牙蛇好眼瞓

你點會係女人啊，你豬來

你日日都眼
溝女未

女人呢個字唔係我講

好

網絡黃金法則

叫你同我打機
係你唔打你既事了

溝緊789

掛

你插埋啦

佢溝緊1001

咁你係豬仔定豬女

Dum
Dum

食Ed

shhh

豬妖

好味

非處比人嫌棄

咁癲

你今日係處呀

boom豬

你都知你癲啦

愛你

我今年都仲係處

聽日唔係了

y

比我

我要留返比老婆

彤彤豬！我愛你呀！

咪我

我唔係叔，係公

邊個會娶隻豬

你

你叫我做老公😍😍😍

邊有叫

叫你路路通

宜家

我又嚟煩膠

HI

想加你ig

以後叫我路公🥰

撈公？

我要玩你雞雞

喂啊🥺比個機會牛

是

一口一

我p牌負評唔到

我成日對住男仔frd用。。

你好可愛

掛仔都成日用

我唔會負評你架bb

咁我做狗公算。。

<3

佢斷正啦

你咩星座啊，做緊咩，食左飯未，星期六日唔洗陪男朋友咩？🥺🥺🥺

我淨係狗公你一個🥺

我蛇蛇座，含緊野，食左手手，今日星期一

又嬲我

我唔算狗公啦..

笑死

唔係問您啊臭豬🥺🥺🥺😤😤😤

唔係答你呀老公

來吧

咪叫我老公啦🥺

仲未企得返起身

笑咩啊你

攰死

唔係叫你呀老公

係處女呀

笑你連卡都冇得收

bye

咁我吹

我吹咩

我一陣溝到佢你就柒

呀！！點呀

你嬲我啊🥺如果我係你男朋友一定唔比你嬲

我都想有機會因為咁而柒下

same here 🥺

我日撚日都掛住你

如果我真係溝到，我會請全po任吃土豆雞翼

你掛邊個

土豆雞翼....

吹水

789master

紋
定唔紋

你試下比我溝，就知我係咪🥺

打錯字🥺🥺🥺

紋咩

紋咩？

好79熱

做緊愛？

如果你日日提我食藥就好啦🥺
不過你要陪男朋友邊得閒理我🥺

收皮啦！我香港人

點撚解有得甩。。。公平咩🥺

好痛苦

我唔會認🥺

我愛佢，但佢當我nothing 🥺

有草圖
但未決定好

喺狗公園坐緊

幾多日

紋西

好多狗公

同你一樣....

冇興趣

但想食窮你

必須架

冇錯佢哋玩緊

好開心

我都有排好想紋身

5毛🥺

感動活

好愛佢🥺🥺🥺

點甩架？？？？

我都想比人食窮🥺

然後我發現我都甩左
係咪bug黎

升左职？

我好大食

我唔係

我想咗好耐
不過好彩之前冇紋

Me too

今日甩P日

好想大聲想愛你

想囉

唔緊要啦，我大把錢

我愛boom chu

我之前想紋手指側邊
紋FML 一隻手指一隻字
FML->Fuck My Life
F->Freedom
M->Money (我膚淺
L->Love

同埋想抄GD
紋大髀 提住自己要呼吸
等失意 dup低頭時見到

之前連登講左？

邊位

啊 係喎
我都終於可以甩p狂開po
推文同不推lu

我愛789大師（無P）

你會後悔紋呢d

咪咁mk啦仆街

me 9up

唔喊🥺🥺🥺佢唔中意人軟弱

FML too

咁耐先甩

做咩wor

所以冇紋到
講緊之前係初中個陣

打完齋唔要和尚

如果我係你男朋友唔會比你紋🥺

不嬲
同你差唔多

好多愛

可以去cctai推行動po

但我好唔慣不推文

挑

你令我諗起我以前上堂無聊係我隻手背用黑色marker嗰度寫咗我個英文名
跟住嗰個鬼佬老師 問我係咪真嘅紋身

又屈

我邊忽mk牙，勁毒

我唔會紋

me 223

等間d人又衝入黎話：咁既垃圾post都上熱門

你老味我過千日

咁都分唔到 渣

我都好鍾意係手上畫野
無聊得濟

諗起都7

收

唔想其他人喺你身上留下烙印🥺

仲要你唔講我都唔覺自己甩左
唔怪得抑鬱症個個圍爐po突然多左咁多人

但發現出面d post d人都好多話甩左

我唔開心就冇上
而且我遲申請ac

好彩無紋

我唔要被批鬥

屌佢

性別歧視

我個分身都4位數

可能我畫得太真

你童顏？

🥺🥺

開心仔
但覺得cctai班人會追擊連仔
然後我甩完又有返P

我ig有相，加我

喂你呢個無用不推文

最多激光脫。。。。毛

我想

淨係比789

好開心
可以開垃圾po

u can ask bitch b
she can prove

我懶得申

留名

鍾意啊呢🥺

你不嬲叻叻

又燒烤叉

我摺埋

好似之前試過一次
個排我仲未有ac

@UC

u can follow me 🥺

我會捉你

hi
我地甩左p

我只愛佢一個🥺你唔好傷心

大家等睇我遲啲洗版

我啱啱先發現
終於

呢個世界冇人愛我

依家要記住㩒不推文

點解

我會捉你架

好開心
可以狂開po
終於有得推po

how about me

我對你有朋友的愛

我個陣唔知連登有加密
onon99以為吹水po啲人全部係度emoji溝通

你由我自暴自棄

你咩星座🥺

你走

唔放棄

我蠢

想睇下夾唔夾🥺

快

你要陪男朋友？🥺

我一定會唔記得
習慣咗做P一年

一開始都有得推po㗎
之後先冇咗

一日係p 一世都係p
改名加返個p字比自己啦

點解你咁好

我都成日唔記得
用慣右手

我講過點解架

愛係冇原因
你就只需要接受

點解既
因為抗爭取消p牌推po功能？

可唔可以佢都係咁呀！！！！！！！！！！！！！

腦魔

放工🥺

被嫌棄

read.

我都係

好似係 話太多p牌

🥺

唉

棉花糖

無啦啦又改P牌政策

唔係疫情一早約左你地

燒豬

出到黎全部男人

六點都好夜喇
我瞓覺先各位早唞

早抖

gooooooodnight

麵包

借個位

【奶共左報】彭博（Bloomberg）出左news 話中共幫香港起臨時醫院

我都好想

遲d可唔可以約你地

想見你

八三夭

1001好靚仔

只想見你

我想打機啊

你想呢

因為1001好靚仔

召喚佢哋

加我

叫佢哋歸位

加我too

今次真係早唞
遲啲應該少啲上嚟
真係要比下心機讀書

好撚悶啊dngh

好野

岩岩去左沖涼

打緊J

hi meme

早

豬仔

讀

唔好咁

Long time no see

1001靚仔到...

晚

哇！！！！！！
我係mad

甩P少開心
有冇好啲

970

等你

打極都A排咁廢

佢毒撚嚟

廢囉

我係小提琴嗰個

真係好耐冇見

受牛？

甩P超開心

我好返喇(好似係
停左學校藥即刻好左
睇專科直程食左3日 開心足3日

加唔加我ig

早餐吃飯

你甩咗p我唔想整
我怕你會整爛感情台

路

倒黎倒去

靚仔都可以毒

Okay ar

你係靚仔個個

Mad子開心返我老懷安慰

屌

Hihi

召喚歸位

b甩p了

飽到波咁，唔知等陣典食

勁到

高抬貴手
感情台有431已經爛爛地

守得雲開見月明

我都冇諗過會咁
你都要開心啲

佢仲要好不滿一日一po

我不嬲都開心

431?

我真中上樣

嗨

咁唔好同我爭789

我都少不滿

加唔加我地ig

你咁on9

咁多啲上黎搵我地
今日先講話好耐冇見你

禾

毒撚唔用ig...

Okay

之前叫點啊，宜家叫葉嵐

你八婆

我自動無視佢

嗨970

去左邊

好耐

想知咩叫p牌

is呢排典 家裡安好？

唔想上連登
同埋炒咗兩科考試有啲攰

gd

我忙到無得上

使唔使重讀

有得重考

好耐咩？ 我千幾日

吃負皮啦仆街

依家大家都冇p牌

我anat D+

來打機

加油

未出龜
依兩個禮拜出

負左

今晚！ 我番工前打！

Thanks

叻！！

加油
冇事既
大學好少真係fail人搞到defer

1001

你要？

When

200幾日

有拖拍大晒啦你

要啦緊係
不過疫情關係未話實際時間

冇諗住爭
嗰個係留夢

冇拖拍

推時事po

但係毒撚唔係靚仔

嗰個唔係我嚟

正cctai I am cominggggggg

日子總係要過的

佢係我既

但你係靚仔

你地努力 我推成人台

係喎你地點

都係靚仔

你咪靚

佢有啲嘢令我好反感

好耐冇拉啦

講5講得

都係勁

太自我
冇禮貌

公主病？

想睇

放手 放開所有
彼此更自由

今晚有邊個報名

係

總有機會